En esta categoría están incluidas todas las funciones 'locales', osea, aquellas que van incluidas dentro del código de los objetos.
Está subdividida en varias subcategorías que coinciden con los diferentes objetos.
Esta parte de la documentación es la que más a menudo cambia y necesita un mayor esfuerzo para mantenerse actualizada.
